iPhone 11 用家討論 (3)

iPhone 11 用家討論 (2)

第三個Post

其實幾好用 唔貪部機靚既話

巴打買左咩色

君妖紫

你地有冇比錢買apple care?🤔應唔應該買？

iphone 11影相好似麻麻地？ 巴打用落左覺得點？

冇買到 唔係本身包一年？

屌 wts啲sticker 冇曬 用whatsticker又唔得

想問下 walk in會唔會有貨架
前幾日經過聽到好似冇得 walk in買

但係 Apple store個 app顯示全部都冇貨....送貨要10月尾要幫frd買

有成萬幾蚊 Apple商品卡一定要去 Apple store買

你成日跌機或者長用就買啦

岩岩買 想問下個sim卡槽打唔開係咪有啲咩特別技巧

大力一插就ok

我大力到淆左2個彎都唔得。。
搵第枝再試下先

雙sim會否變慢？

cmhk仲未有機

8plus心郁郁
想問下11同11pro邊個舊電長氣D
唔想買max了
諗緊買11 + apple watch 5定 11pro算

今日有信息了
Pro max 256gb

11既電量係冇進步到

其實訂左今日晏就拎貨 但係夜晚先拎到係咪都無問題

cmhk一定要轉合約/續約先可以優惠價買

大約上星期二訂的

我係門市訂 直接同佢講轉plan 屌佢老母十日啦

今次sim card窿位實佐好多
之前6s輕鬆開

點都預用兩三年

唔係多XR一粒鐘咩

實測因為比前代熱而跌電更快

待電既電量仲多過XR

冇Xr有11 真係好快冇電

可能係iOS 13問題
我部8plus都好快無電

捱唔捱到一日？ 朝到晚咁？

不停用 唔打機 淨上fb lihkg wts tg ig
100%->0% 大約9am-5pm

先達11 64綠色 $5770 屌唔屌得過

為咗慳嗰幾嚿水 用五千蚊買部黑機返嚟唔好喊

仲貴過大舖全新扣回贈
係咪真係唔等得到連先達狗都肯

仲會有人係先達買

其實新iPhone 相機個night mode同我買相機app之後較長曝光值有咩分別？

iphone 11 睇相會唔會油畫感好勁？
想出黃色

成日無訊號 仆你個街 幾秒後連得返

姐係一定要轉plan先有得平？

你地影相會唔會有偏黃既情況？

無送

會 尤其夜晚 仲要好似p過嚟咁
但個mon就冇偏黃

有冇人係APP STORE down唔到app
禁完"取得" load左一圈 之後又變番"取得"
down唔到d app

啱啱係the club 買左部11 128 black
暫時用緊好撚正

點解影相會似油畫
由其係zoom in 影個d

用左一個禮拜 已經冇想像中咁核電

好在忍住無入手 咁多問題

一個鐘都冇10% 11大伏

xr轉11，為咗廣角鏡，手痕
啲電似走得快，但都夠自己一日用

已經後悔
好重用得好辛苦

有冇人喺先達買機

冇左6仔既手感

點解個個都話食電
我返工+來回交通14粒鍾都唔駛用尿袋 返到屋企仲有30-40%電
定係我既標準太低

依家買咗機係咪送一年免費apple TV+？ 洗唔洗一定士多買先有得送？ 點樣登記？

左下角好撚遠 手指公好撚痛

11月先有Apple TV+

我知，但係咪要11月前買嘅先有得送？

係, 轉keyboard個地球真係好撚遠

用咩殼同mon貼好

而家少人提一日兩差
多數係暴力扯部機睇下用到幾耐

用原裝線叉電部機會熱熱哋

大電流實熱架wo

用開6S大左好多有D唔慣, 可能因為裸跑緊, 揸唔晒又大左冇乜安全感
唯一唔好就係玻璃面易痴手指模, 其他快樂使用

有冇人係由iPhoneX轉11 講下用後感得唔得

有冇手足x換11？

放比我？

係網上訂左 等緊順豐寄到黎 好撚慢

keyboard好似有得較靠左/右

13.1.1 會有改善（蘋果自己話）

呢一代電量提升左好多 唔駛太擔心

How much

用緊7，想升上黎用11。兩部都係LCD mon咁計，11個mon黃過7？

我xr升11
11好似數字上少電過xr
不過都夠用

靠右都係好好低

唔覺，LCD都係暖色d,色彩實過7。係差單手控同機身大左唔好袋。

由ip 7轉11

超廣角同夜攝都好用

多左呀點會少

3110 vs 2942mah

係ig 問題定點？ 成日po story 個鍵盤消失咗 成個透明咗

有隻係an機玩開嘅game，係11度玩唔知點解冇聲出，又窒下窒下

係喎，sor

有冇人login唔到hsbc mobile

用左個幾星期
真係幾多問題

過熱
舊電去得快完全冇xr核電感覺

要打機其實買xr仲好

係得個鏡頭真正有感升級

尋日到手, 5/6年冇用過 iPhone , 仲上緊手

有冇巴打用緊belkin叉座 連埋aw果隻
我用佢叉6s冇問題 叉11會跳一下先叉到電
叉電中->冇左1-2秒->再叉電中 咁樣
但係用返平時d線又冇事
有d擔心有暗病

你要用部舊機去login㗎
好似只限一個device login

已解決問題 thanks

舊電真係唔撚掂係咪ios 13 問題 過夜無左1x% lo

總結問題

iPhone11 係咪易過熱、用電快左、個mon唔同色/深淺?

Update完ios13.1.1都無改善?

仲諗著買部玩玩

而家要睇定啲先

Pro max都正，但OLED MON睇壞眼

買唔買快充好

必備

差唔多

要成3百幾蚊 插頭加線好貴呀

你地有無開truetone 同粗體字？

睇慣左幼字，轉粗體字都幾靚

Truetone 就見佢成日sell 呢個功能，開黎用下

淘寶130貨仔點睇

兩腳頭黎有d 淆
有無電腦城買到既其他牌子推介

Ipad個隻都夠

我都用緊 ipad 個10W 其實都夠既因為多數都屋企用
但又心思思想試18W

去apple充半個鐘又用到半日

18W 唔傷

好唔慣iPhone11入面啲相都好似放大咗咁
ps x轉11

我se 轉11 用左幾日都慣哂了

Verbatim 線100-140有交易，三種長度

頭就蘋果原裝有得摺埋腳

Verbatim就大舊啲，但有埋轉插同多兩三個usb位

我有習慣向上面個website聽重播

呢兩日用左新電話之後 白色11 已上13.1.1

離開browser過多半分鐘左右就會自己pause左

明明期間冇trigger過其他audio related嘅app/file

有冇人有同樣嘅問題？

iPX轉iP11
喺11到睇返x影嘅相都比喺x上面睇嘅蒙
求安慰 有啲後悔

下 真係架 仲諗住決定轉ip11

放大先會先到係會蒙啲 但係嗰一啲比起心入面落差真係好大

放左佢 換11 pro

係pro同11 掙扎左好耐先揀11

想問下
我已經SET左唔好自動將個MON變光變暗

但都係會自己調節光度...

有無方法解決

用緊6+
想問下續航力如何？捱唔捱到6-8個鐘？

Xs轉11 暫時最明顯 訊號真係差左 成日無啦啦斷一斷

唔係狂睇片打機就捱到

我覺得唔多sharp

想問下大家開新機點叉電? 用哂所有電先叉?
點先可以令舊電耐用D?

有冇巴打部機個前置鏡頭出現模糊既情況？
我果部係PRO MAX
用前置鏡頭出現模糊既情況
我用太太果部又完全冇問題

有無用緊雙卡既巴絲
部機次次傾完電話都要等幾秒先上到網
但明明傾緊個時都上到網
係一收線之後 要等幾秒先上到網

平日唔好太低先叉

每個月一次用哂電叉做個保養就得

咁我岩岩買左返黎, 洗唔洗用哂先叉?

唔洗

有冇人覺得影相好唔sharp
好似失焦咁

你係咪CSL? 其實呢個問題 我係用X個陣 都已經咁樣 更新左之後好似仲嚴重左成日斷上網

Cmhk

耗電量1/3係相機

寫住係錄音

因為siri?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬

咁11 pro 會長氣d, 我好似你咁用, 都仲有~50% (wifi mode) 我仲上埋youtube 聽網台節目 (返工時間)

買咗之後慢慢裝返啲APP，發現twitter同instagram令到部機好熱，可能係背景工作引起，我入設定停咗呢兩個APP嘅背景重新整理，部機即係好快降溫，真係吹脹

我係計4g
Wifi用少好多電 同埋冇咁熱所以跌電都慢啲

我聽日試下4g 下用全日會點先
我部機出左幾日咋, 仲試緊~

男人用紫色定綠色

綠好啲 呢隻紫真係好女仔
其實黃更靚

可唔可以教下我

重裝個app 唔得再重裝

部機買番嚟都咁貴就唔好慳個一兩百蚊喇

依家上台定點買先最抵？

鏡頭有塵，有無得去士多換？

去士多換翻新機比你

肯定有得換？

唔信你又問？

上面位巴打又無話自己親身試過換
我實知係真啦

係咪買ipad叉電器仲要買多條線？
定用返跟機條線都得？

Walk-in 買iPhone 11除pop緑。其他都有齊？

我買個時都有呢個問題，開三部兩部都中，即場換新機比你。士多買

感謝你

即場驗清楚，精靈即場好肯換新機比你。但一出左門口，或AOS機，只有維修。

我台機出呀
係呢排見多人講呢樣嘢，然後望一望又真係有一粒塵係到。咁睇怕只有維修

咁就無計，蘋果產品永遠士多買最好，服務好好多。

iphone 11 定pro?

11 無紫 同綠
11 pro 無綠

我pro Max 係士多買，無事
iPhone 11 我當後備機

更唔更新到13.1.2好

Iphone11個mon顏色同6s plus比較,11好似黃黃地色

買左白色 叉電好慢係咪正常

原裝牛?
5V1A 得5W梗係慢

用ipad 10W牛或者18W啦

買個18W可摺疊夠玩了
pro/pro max機跟機線就用得
11 (6.1")就要買番條USB-C to Lighting cable

11 發熱問題update之後有冇改善過？

想試下

小心

Mon貼淘邊隻好？

仲淘寶

轉三腳好危喎

閃魔鑽石

加多DD 換原裝啦

大家用緊咩case 用緊黨鐵黃透明殼

有冇巴打更新 然後佢停左係load 個個畫面好耐？
係咪正常？

幾年無用iTunes.....過返d歌落11
過完話咩所在地區不能顯示......
利申在港 港行

想死都唔好累隔離鄰舍

原裝已經熱，仲要用中國野

爆左冇得賠

係咪全線都無11 紫？

岩岩出左11 黑色

個包裝好流

我都諗緊

買得起iphone 連個插頭都慳
中國的會爆炸 不了不了

貴左，唔值

需要買MON貼？

仲以為係改左用 Type-C 屌你APPLE

有無人升左ios 13之後連去車cam wifi果陣明明連左，但再開app就話你未連彈番出去叫你連番wifi

岩岩新IPHONE還原資料，無限重復，想點？

真係嘔血，備份回復之後
不斷停留係同一畫面失望
新機咁搞法，APPLE去食屎啦

有冇巴打知點解決？

定要去搵藍精靈？買左幾個鐘咁搞法

試下斷開WiFi

iPhone7plus 32G可以trade到幾多錢

啲人話比千幾兩年同一年個個係唔同，比錢個個好啲

比多D錢買果個好似係包人為損壞都可以比幾百蚊換部新機,本身一年保養果個唔包,爆左就要比幾千維修

孝子帶屋企人換11 佢想trade左部舊機換
想問下apple門市依家有11現貨未
自己無留意 自膠

除左綠 紫無

有無人覺得個mon 好似唔係好responsive?

成日無啦啦發熱 重開機都熱 今代真係廢廢地

左右上角額頭位好似麻麻地

利申:11

本身用緊6S, 因為一日要差三次電,所以諗住換11
已經訂左11 case 先見到呢個post
又話發熱同埋舊電無咁核電
突然有d 15 16 買唔買機好

唔該哂

今日6s換左11p，岩岩拎上手部機可以煎蛋
後尾正常翻

你要核電就一定11 pro max
11發熱其實唔算太嚴重
重度打機就pro/promax啦

如果只係wtsapp 影相，上下網熱唔熱？
其實電量我只係希望可以由朝同到晚

上11或者xr啦，睇個價都唔會跌
即係下年trade得無咁閪
你6s上黎應該夠頂一日掛

有筆直就max

唔熱
電量由朝9晚9你唔開藍牙可能得
我部11螢幕開啟7小時30分
仲用剩10%

唔熱
單純上網覆下訊息可以頂一日幾
琴日下晝3點充到100 而家都有20幾

正常用唔打機淨上fb連登ig或者睇陣youtube既話，大概一個鐘10%左右

岩岩隔離post先有電量實測
無間斷睇網頁
最後電量係11 pro max > 11 >pro

電量呢d野 唔洗咁封著啦
要大電一定pro max
但你買11 電量一定唔會差過你部6s囉

用咗成個幾禮拜都冇插過尿袋
基本上部11 唔係重度打機
用一日夠哂

想問 士多收唔收銀聯卡?
aos唔收

想問ip11係咪雙sim card? 佢嗰sim card位唔似擺到兩張

前後

11芒邊係咪好痴塵？

有無人知紫色幾時先有貨

第一次用m字額機，上ig果時係咪d位會移哂位？

11好似好多問題咁
買番xr好d? 如果我唔追求相機

兩塊pcb夾住，熱啲，去電快啲

xr扺玩

一定係買11 買XR會後悔

長期開low power mode 係咪會對粒電好d

IPHONE11 用USB Type-C？

隋心用啦, 最多咪一兩年後去換電

好耐無用iphone,請問如果人地打黎又無聲又無聲可以點攪明明set 左響震

其實好明顯
啲人成日話用肉眼睇唔出

係 不過算用一年再換

USB-lightening

左邊粒制較咗靜音？
開咗勿擾？

今日無啦啦分享唔到wifi比人

就算唔放大，睇相睇字都好明顯唔sharp la

想問下點解會寧寧舍舍縮左上去。。點搞好
係成個ig都咁，其他app就冇事

無重設完有番震同鈴聲，跟著靜音左d app 好似又無左鈴聲同震

不 買埋就同pro差唔多價

我冇問題wor
試下重Down?好似話非M字額機轉去新機就會有機會咁

搞掂左，你講岩左，重dn就冇事

如果係Setting 開咗 使用按鈕更改音量 可能鈴聲會唔小心較到好細聲

Ios 13 bug 黎，我ip11 都係咁，要不斷reboot 先冇事

11係咪可以當八達通用

Ios13 未有

咁係咪姐係暫時無得救

用一個星期跌電話了

有冇人一落地鐵站就上唔到網，從此之後就一直上唔到網，要重開先得

好糾結XR 定 11，本身用緊X ，睇到眼好攰同殘左好多

11 差個幾舊水多咁多野

淨係夜景mode都抵

一定係11啦，d料升左咁多都係加幾舊水， 唔係果幾舊都俾唔起，不如用8算啦

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

錦又唔係錢既問題，只係見又發熱又訊號差左

咁真係個個唔同， 我而家用緊pro max 同11， 買返黎係ios 13，冇升過13.1同2， 都係正常用，冇咩點發熱，share WiFi 都冇斷過線， 訊號都冇問題

最終都係收左個原裝18W黎用

用緊x,真係決定唔到上11定11pro max有冇巴打分享下

有無限筆直一定係pro max la

其實部11有8成pro max既野， 我比較著重既係舊電，mon呀三鏡呀我又真係冇咩特別會care，我係怕轉pro max之後下年iphone會大改，到時又未必會咁快再換,係呢下更卻步

如果部x仲 用到就等多年la

想舊電襟用d

用緊iphone 11 粒電其實都夠用
咁同pro max 比係差d
有閒錢就出pro max...
今年舊電用耐左好多架la 11 pro vs xs
下年應該唔會點改粒電

巴打你由邊部轉11？ 舊電頂到幾耐？

iphone se 轉 11

如果唔係經常玩 一日一差lo

用左幾日 個聽筒啲聲好似好奇怪咁 影相前置鏡頭好似開左effect咁

7plua博11 相機有night mode 同 wide angle
舊電正常過熱又冇試過
6k真係抵玩

7轉11 單手好難操作

已經唔會再有6至8既果種手感，我6仔上11，就算祼機都係厚同重。不過要電多就要犧牲

11 真係好好用
用開plus 細少少都ok
的確max size最理想

想問有冇爸打唔滿意個鏡頭？
部機係明亮燈光下影相太光 失左真
搞到影出黎d相好似油畫咁濛
同埋部機好似對光太敏感 好多時d相太光
同肉眼見到影像差好遠

光印陰影問題都係咁多代最嚴重
下面附圖 第一張係ip11,第二張係ip6s

同埋有冇爸打有影片編輯後 畫質下跌既問題？
我發現cut完片之後條片濛左 唔知係咪ios問題

仲有個廣角 一入廣角 0.5x~0.9x畫質超差
去返1.0x正常影相就變返高清 成個反差極大
影相都叫勉強接受到 影片真係慘不忍睹

仲有 就係影相真係好黃。。。

有冇人淘過山塞AirPods

放？

琴日買，啱啱跌一跌邊位即刻甩色我屌！！

本身用x 轉 11

x 得返85%電 加發熱問題頂唔順

Android轉iphone，想問下點樣先可以set到收到notification 果時唔會自動著mon?

開勿擾MODE 右上拉黎 月亮icon 果個
IOS 歡迎你

用左排有咩好定唔好？

如果去日本
DUAL SIM一邊繼續放香港張卡，一邊就放日本電話卡
咁係咪去到日本就自動會用日本卡?
香港卡係咪唔開漫遊就OK?

我都係，包左套都崩一忽

你應該要自己轉返邊張卡是做data, 唔會自動
(有錯請更證)

有冇人gps有問題

快叉的話除左官方，仲有冇推介

anker

night mode 超讚

發熱問題冇左 差住打機 由熱到lag機辣手
到依家只係暖暖地

我眼唔好 x 個mon 同11 比 我唔覺11差好多law
厚邊其實可接受

定唔到位？

買原裝la 依d 野用8 9 年都得

用緊11
想問雙卡

我擺兩張卡
一張香港 一張外遊
有冇得較外遊個張唔用住
只用香港

到我出去玩個時就調轉
唔用香港 用外遊

終於到

買左依個 香港牌子

我落左order尋日拎貨
點知關左門

好重手
有6s加電殼咁重

有冇人知係咪真係anker

設定> 流動網絡>關閉你暫時唔用個張sim

thx

搵到 都好方便

咪貪平個少少淘寶啦

而家仲有冇供應商收錯漫遊錢？

呢個真係唔知

錯位囉

影咩都好似黃黃地咁
自拍鏡直情好似差過我部8仔 自動美顏左咁
係咪我錯覺。。。

黃我又唔覺
不過像素好似差咗咁
唔知係咪錯覺

利申之前用7plus 而家用緊11

年年出新機有人都會狂比較新舊機
之後就話呢樣個樣好似無舊機咁好
但網上評測11無論後鏡定前鏡都係比上代好
你地覺得唔夠上代好
好大可能只係你心理作用
好驚自己買到次貨
你地覺得差左只有兩種可能
一係錯覺 二係你部機真係出事

利申 由8 plus轉11 唔覺你地講既問題

但鏡頭有一個問題真係差左
就係眩光問題 的確係比8plus明顯左

唔知有無人問過

解鎖畫面既電筒同相機要點開？禁極都無反應。iphone X可以用3d touch但11無3d touch點開

長撳

得左！唔該！
原來長禁仲要放手果下先會開
個設計好

之前用開we
想問face id 係咪一定要向手向上掃一下先解到鎖？

係

個靜音制 花左

之前用6s 又係咁

後鏡還好
前鏡好似多左雪花咁，有時就美顏左咁

Verbatim

舊電好滿意，唔係成日打機，真係用到差唔多兩日。

咁有冇試過發熱問題?

屌拿星之前未買貼一路都未撕張跟機膠，尋日上貼時見到有條2cm幼狠係個moon度

未用巳花

垃圾QC

double tap screen
raise to wake
一掃到樣就解

好似x定xs開始前鏡内置美顏
唔sure有冇改番

買完即刻撕晒所有貼檢查嘛
反正可以即換
一走即刻去買個cheap雞套頂住先

用套好厚有無薄少少嘅殼推介

airpods算數喇 不如買其實牌子嘅嘅無線耳機好過喇

有冇巴打一樣卡住係依個位？

用緊momax 好薄果隻 百零蚊

一噤繼續會彈返去Hello個位

Off wifi and remove sim

唔該哂巴打 搞掂鳥

有冇人接電話時個鈴聲時大時細？

頭先嚇死我以為壞機 岩岩先買無幾耐

以後卡畫面用依一招就OK

試吓熄咗佢睇下得唔得

係打機會熱少少，可接受，日常用暫時溫度正常。

想知有冇xr用家係用11既case 想知效果

試吓先

而家係咪隨便walkin都有貨？

新機係咪應該用晒d電先，再重新full叉一次電咁好d? 同埋大家會唔會叉過夜？

要睇咩色

xr界大個窿用落11都得
調轉應該差唔多

XR孤兒仔太少case揀

黑色會唔會多？

黑白都有walk in
係綠紫冇

ok thanks

請問出左機既巴打順唔順利？
有無中黃mon 死點光點等問題

幾時先有綠色256gb呀
但係csl有分想扣$500，但訂機要比全數無得扣
1516緊

想問大家有無後悔買11？
我幾中意隻紫色
但又覺佢終於岀左三鏡頭
唔買pro好似好鳩咁
好難選擇

貴成幾千蚊喎
我都未買
聽講11粒電續航力唔夠

Ching，有得扣喎

android 轉 iphone
Whatsapp 紀錄唔知點樣過

我嗰次去屯西csl問佢話無嘅

直接係app買10張卷，跟住一次過落訂時用埋

明白，唔該曬

有閒錢咪上pro lo 有乜後唔後悔
個差額買多隻aw s5都仲得
係幾鐘意pro 隻銀色 鏡頭同mon 對我唔重要
最後都係出11

開心使用中

我情願11 加 watch

我部 11 待機6個鐘 倒水20%電 有有人都係咁

舊時代嘅電池就要
依家嘅電隨用隨差
反而係盡量避免用到電量極低, 甚至自動關機後先差電

電池個版有開最佳化充電就OK, 原意都係保護電池免於長期滿電

想去蘋果trade機出iphone11
點知蘋果響應政府戒嚴 三日都唔開舖

有無巴打用iphone X 換左iphone 11 , 想問問用後報告係點

關注電量，普通影相

利申： 平時少打機，打數fb ig wtsapp youtube 多

冇開咩今日？

師兄 我係1010 有同樣問題 有無得搞

似無 諗住去門市問一問 成日狂斷

呢3日係app睇都係寫住Closed

而家要買11 最快係咪一定要入apple store買？

唔計綠紫既話
聽日去舖頭買啦
做完show聽日實開舖

紫色store 係咪有現貨？ 見仲有得pick up

應該得返128
可以而家買聽日pickup

雖然apple store無開
但其實買iphone 11 可以係store walk in未？
定一定要網上約pick up?

依家應該淨係綠無貨

但係有信用卡優惠嗰啲好似都話冇貨

有冇人覺得隻黑色唔夠黑

巴打講緊apple store?
無所謂 我唔係想要綠色
希望開返鋪個陣可以walk in買到

屯市studioA有紫綠喎

我比完錢買機打算星期五收工拎機
比林奠搞到聽日都唔知有冇得拎
Btw 聽日三罷
唔打算佢拎

想請教一樣野

兩部iPhone 11，各自send相同片比對方

個畫質差到好似幾年前既機咁，之前用iPhone 8 同An機都唔會咁

係咪有野set錯？利申拍片用4K 60

都試過用個招up上iCloud 再send檔案原file，係做到超高清

但咁樣好麻煩

會唔會係用line或者其他會好d

而家係WhatsApp

Whatsapp
Airdrop啦

Whatsapp好似會壓縮檔案

正解

第一日用WhatsApp

因為之前真係唔覺得咁嚴重，咁大家有無話用其他app send 會清d?

airdrop
WhatsApp/ telegram send原檔

6s想轉，11定11pro個mon靚啲？
毒撚唔多影相，如果睇個mon同其他嘢，11 pro嗰2000幾值唔值得比

一定Pro靚
分期話就俾喇
外形個框都靚幾條街

屌 ... 一睇到係用whatsapp , 真心覺得弱智

如果你一定要買新機, 咁我建議你買pro 啦, 各方面都ok 值嗰價嘅

如果唔一定係新機, 其實XR 性價比會高D

你可以上youtube 睇下人地D 片比較下

遲d會過台灣旅行，想問港版台版(esim)邊個好啲？

想問ip11錄影果陣有冇夜間模式？？

iphone 11 is beneath my expectation.

應唔應該買airpods

XR抵玩過11?

因為XR 設計係單層底板, 散熱快D, 電會襟用D
相反11 係三文治底板, 好易變暖蛋

當然都要睇你追唔追求影相質素啦, 11有wide angle, 夜攝又好D, XR 得單鏡咋!

你可以爬下文睇其他巴打報告

好煩 本身用緊IP6 UP左12.4,
買左11 UP左13.2 之後用電腦回反出廠
想資料轉移..打哂AD卡左係正在準備傳送... 點搞

我都係咁，上連登睇左先解決到
On9 apple

好明顯未optimize
等隻game update 啦

有冇人有辦法屌柒cmhk快小小攞到機

學生用earnxxre card 有冇回贈

你係死基佬!!!!!!

知道iPhone 11 唔support qc 3.0
咁用qc 3.0 牛或者尿袋叉會點？
變返原裝5v 1A 慢充？

本身用se 轉左11
好唔慣 勁大部 又重左好多

我8轉11 宜家有少少後悔想換xs/11 pro
太大部

明明點解等無裝野但內存係咁跌

內乜撚野存

Sor 儲存空間

有冇人用airpod 聽歌再用語音輸入的話
會突然間勁大聲

之前8plus冇嘢 換左pro max先有

有冇人部11近距離聚焦唔到，同樣距離，6s plus聚焦到，11聚焦唔到，係咪瀨咗嘢

低過7cm近就聚集唔到

我都係8轉11 頭幾日真係唔慣 重左好多 之後慢慢覺得好正

se 轉11 好正wo 最緊要唔好用厚case 因為咁樣單手會拉唔到邊邊位重量聚手d 又唔係好重

一向淨係用透明硬殼不過始終手感係8仔好啲 但依家慣哂 冇後悔

幾錢放？

知唔知出面幾時會有貨？

邊間 ? 士多大把貨 除左綠色

有冇人覺得11嘅手機震動好雞

我就係想要綠色

有無人部11pro成日都收到msg無show出黎
要禁入app先睇到？

128 綠色
真係要？

128 就唔駛了

有無巴打用11係用自由鳥
接收有無咩問題？

無問題

啱啱買咗部
對比起本身部s9+個mon
真係爭太遠

同埋想問下有冇咩廣東話keyboard好用?
本身android用開google cantonese input

有冇人了解iPhone 11本身喇叭嗰個設計，
發現機身左下個喇叭好似冇聲出，
主要都係前置鏡頭隔離個喇叭同埋右下個喇叭出聲為主
係咪正常

唔好覆我，啱啱知道咗原因
自膠

我見iPhone嗰個儲存空間檔案佔咗4.05gb
但我開檔案我係冇咩野係入面
有冇人可以同我講黎4.05 GB係咩黎

應該無話出現訊號唔穩定，成日收唔到LTE跳落3G既情況？

iOS

年年都有人問

幾錢 有意

入𨋢會 其他地方無問題

我係收到但上唔到網 成日斷網
之前用sony好少會咁

我轉左iphone pro max 先後，成日入lift，或地鐵一斷線，就收唔返信號，要開關飛行模式，再攞過ip先上到網，之前用iphone x ，無咁既問題。

[Fact Checkeed] iPhone 11 & 11Pro全部都係雙層底板

粗體字尤其明顯，起晒毛邊唔夠sharp

連登好多眼殘話唔睇出
話你聞mon睇嘢
話OLED本來就要多啲pixel先達到LCD相同效果

我都係
csl iphone 11

巴打都係用自由鳥？

3

約20個鐘, 而家仲有35%, 約6個鐘SOT

續航力我覺得一般般喇

用緊iphoneX訂左11未到 會唔會後悔

有冇人夜晚影相似油畫咁

係咪冇ios大po8plus撚想入嚟問嘢
點解我發覺唔係太陽底下影相就好多噪點(較光部機)
究竟係手機問題定係一路都係咁
之前用7plus唔覺

而家Apple store預約即日攞機，要網上付款先，係唔係計網上簽帳？定佢hold數要去到再碌多次卡？

用緊11想轉pro max
11 續航麻麻地

換啦 粒電勁咁多

iPhone 11點樣先可以將鬧鐘校到最大聲

想問你地係咪都係用返原生影相

8plus轉11
屌個mon明顯黃d （無開原色調）
仲要有輕微陰陽
Apple store d燈光太勁
現場根本睇唔出中晒伏

睇幅圖12個鐘

你哋喺屋企叉電係咪都係用無線叉電
an想轉過嚟11 唔知有冇必要買

唔需要

Iphone 11 mon 個邊有好似drop shadow 咁嘅黑影係咪正常

淘寶有邊款mon 貼 係少指紋

Whatsapp 冇得用3d touch preview好唔慣

想問下其實11有無esim?
定係得實體dual sim?

點解？想知

仲有囉

左下個個mic 嚟

太空五毛狗嚟 快block

11 pro隻mob係咪一樣有閃既問題

實體Dual Sim

有喎，長禁可以覆

大家買typeC lightning Cable有冇推薦

唔係呀，以前用3d touch 可以唔洗入個chat，齋pop up 睇講乜

好心啦睇左又扮未睇

有無人發現個gps成日會自己run

好似facebook whatsapp咁
明明我禁左唔比佢地用gps

一開佢地果時左上都會show行緊gps
但我入settings睇又無一項係紫色

我懷疑食電原因係呢個問題

用緊iphone11 , 13.1.2

tg長按有whatsapp未有

我聽d人講話冇用 純粹係同喇叭有一個呼應 對稱d

Me2

想問個通知中心轉唔轉到係右上角拉落嚟架

唔得[url]網址[/url]

我知呀，你照長禁個msg要以preview到同回到

同你一模一樣 對焦唔到 好撚過份 同埋好似影油畫咁

用緊11 頂5 順 專華為算😅

快啲轉

Google 都無得用

11打橫睇片係未會有兩條邊係到 用唔盡成個mon
有冇得用曬成個mon？
用咩app睇片都係咁

Pinch to zoom

但想明白下挨狗嘅可憐之處

原來咁簡單
之前用6轉11
Thanks

點解我有時 用用下會去左依個畫面

單手模式

Thx

唔用Apple都唔會用華為囉

用左3個禮拜 已經99%電 係未正常？

用wide鏡覺

有冇人iphone 11 個gps唔準？
我個部用nike run club 計距離比舊個部iphone 7 計多左約30%
唔知係gps 定個app 既問題

3個禮拜就99%，24小時充電都無咁快啦

係咪應該即刻買AppleCare啊

用緊8+ 糾結緊要換11定pro
雖然整體上一定係揀pro
但係11隻綠色愈望愈靚
有冇巴打俾啲意見

去試實機 玩半個鐘就知
我覺得11岩岩大過頭 單手好難用
11pro好fit 但係貴2600

一係11 一係就11 pro max
Pro 個moon 太細了

11同pro係一樣

5.8 同6.1 wo

散熱係咪大問題？

換11,襯仲賣得D錢 補$3XXX就有新機又有保

8+依家放到幾錢 有冇2000

$2300~2600
我9月尾賣

mon size 一樣
手機尺寸不一

你真心定假腸

Wide angle 影相比較黃係咪正常

個moon都偏黃啦
同舊機比
不過我諗呢個係運氣問題

同siri 傾計部電話都會發熱 正唔正常？

睇片，mon比6s plus低清d，冇咁細緻同光，取消左原色都偏小小黃，成日用電話睇片煲劇既話，追求細緻度高清畫質，pro好d。個mon始終5同質料。5可以full screen睇片，熄機要同時禁大聲同lock制，轉keyboard同語音個制係整個keyboard下方

想問下網上有無review睇到 用5w , 18w快充 , 同ipad 10w充電 個速度差幾遠。

因為有ipad頭 諗下有無必要買個快充 , 加埋線都400

條link雖然無10w test, 但都可以參考下

ok 唔該你。

有無其他巴打用緊10w 都可以比d意見

thanks

用開8plus轉11
發現個mon真係差勁遠
之前有人話無分別根本無可能
除左mon偏黃之外
最大問題係睇字，係明顯無8plus咁清晰
特別睇大小小/粗體字直頭係有d濛濛地
8plus細緻清晰好多

8plus同11唔係一樣lcd咩

8plus嘅ppi高啲

10w應該夠用...真係覺得慢先再買

啱啱沙田popo綠有現貨

綠聯張貼好廢，條邊側邊會痴塵
但同一張用落6s plus 又無事

Studio a 同士多有咩分別？

細機？

寒酸到
陣間貪小便宜搞到部機壞撚咗/叉壞舊電

如果你50%先上叉電，10w同18W個速度分別會細啲

除非返工週圍走得半個鐘叉電，咁就有啲需要

18w可以摺埋幾得意，5w嗰隻摺埋速度真係慢。

每晚10點部機個wifi都死一次
要reboot先得
點解可以咁準時

黃d都認同
唔夠6s plus 光
你吹大左wo
上網查下6s plus 同11幾多nits先

視力開始模糊

我都係用咗幾日就有條痕
而家乖乖地用mon貼

有冇人用唔到snapchat

我果部都好似係咁

cls

唔該 好詳細。

而家又可能買其他廠pd插

屌我都係

部機收電話訊號收得好差成日得一兩格，有冇人有同樣情況

琴日係間大電器鋪買左部11
今日開機發現mon好黃
熄左true tone同較到最光都係黃

想問下拎去apple store有冇得換過部新?

無

我之前用6S 轉左iphone11跑快左20%
同時都買左隻watch s3 用隻watch度就跑慢左15%

Xs max一出就用無線到依家 仲係100%
唔關事的

頂，岩岩發現中間有粒黑點

番新機？

唔係啦
聽日落去睇睇先，之前唔覺有

舊電掂唔掂？

所以成日睇片煲劇打機既一定係pro max
開頭我都諗住買11算
但落完士多撚完機 即刻唔諗揀左pro
之後見max都係差果唔夠一千 直接屌部pro max

同意，咁啱買咗大八同11，之前用XR，周圍一暗就偏黃

美國用家
月供Apple care

大電機粒電好少損耗得快，xr用咗九個月都仲100%
出廠個時可能103,105%唔出奇
應該無乜問題
方便問題優先

Intel modem硬件問題，無得搞
今代modem基本上無提升,只可以等下一代iPhone

想放部白色64 有冇巴打要
Tg:

剛買左pro max 想過資料，但一up 13.1.3 後就黑屏白蘋果狂轉，點攪？

Hard reboot

大家部電話一般玩幾耐先唔再更新？

見有d舊機更新完含哂撚

有冇人係9月30號訂機，ip pro max popo 256 已經有得攞貨？

有無師兄 係mtr成日上唔到網 明明收到爆 又顯示有4G 但一定要熄機再開先解決到 電話公司係CSL IOS13.1.2
如果得我咁樣 打算拎去問下...

intel通病

有無咩解決方法？等佢升ios？

3hk 一樣

唔用新iPhone

好麻煩 一定要熄機先解決到

Ios 更新有冇伏？

啱啱去官網訂iPhone11，好快有人打電話嚟確認訂單，仲要係講普通話，正唔正常？

乜而家會打電話confirm既咩vip?

應該唔只你一個
好多人都出事
7 8 x xs 11咩台都好
升咗ios13就出事
應該係ios13問題
你去屌柒apple好過
唔關 csl事

拎去apple都無用啦咁好麻煩 一定要reboot

apple而家知唔知有呢個bug都成問題
我朋友都中咗伏

你試下

收爆訊號但上唔到網？
我用左11 兩三日 so far暫時未出現呢個問題
用緊birdie

你係咪買返黎冇更新過iOS?
我一買返黎都冇事
係更新左iOS 13.1.x之後出事
日日都重開機幾次先上得番網
用到燥

我有更新左上最新版
反而8plus個陣試過話成日無sim卡
所以當壞左機先換11
不過如果你係收爆都上唔到
應該唔係同一問題

係 我收到爆都上唔到網 係一定要Reboot先解決到
開飛機模式都無用

我都係 今日一日內要重開機3次la
用到個人好燥

最慘聽緊歌 又要reboot真係好忟
有無得拎去鬧apple

屌 我都係啊！！
呢排apple早收
收工去都收左舖

感覺上啲員工應該都幫唔到啲乜嘢
好想知係手機問題定係ios13問題

我都想知

唔知仲有無其他smt/hkbn(smt)/birdie既用家分享下有無呢個問題？
唔通係夾台既問題？
暫時我真係未出現呢個問題
尋日keep住用左大半日都無事
比大家咁講一講好驚遲d都會咁

呢個星期好似正常返收8點
不過有問題都唔旨意佢地幫到咩手
永遠都係用家問題出發先
好既最多幫手換機

Pro Max由出機13.0到依家13.1.3未試過上唔到網，每一次更新都用電腦
BTW SmarTone

我係搭黨鐵 紅線 長沙灣至中環幾個站
一定會斷一次
平時正常用同搭巴士就未試過

請問11係咪仲未可以當octopus咁用

13.1.3有冇咩bug?

大家部11 用緊雙卡情況下
一有電話入或者打出
傾完收線之後會唔會斷上網幾秒

用一個月唔夠已經跌左n次 mon貼裂左 四個角崩哂
主要係大部唔太好揸扇手

部11 綠色 一時綠一時Tiffany blue

想知多唔多人有呢個問題？

沒volte？

有無人新左iOS 13後，上網斷線再重連訊號收爆都上唔到網

睇我個post 好多人都有呢個問題
有人用iPhone 8 Xs ios12無事 升左ios13就有事
所以我諗最大嫌疑係ios13出事

兩張sim都有開 volte
傾緊電話個時都上到網
係收線之後會斷幾秒上網

我開個個post已經有用3hk csl 1010 sun mobile smartone 都有事
仲要唔止11 8 Xs 都有同樣問題

屌 整走耳機會漏一下音

iOS 13.1.3 熱點用唔到 會斷

有無師兄 用緊11 最後換返pro max 我有呢種諗法

原因？你之前用咩機

原本用6s plus 換pro都唔想換pro max

換左11 個mon真係有啲黃
同埋我connect唔到舊watch 點搞

黃都算
我個部仲要係下半部分比上部分黃d既陰陽黃mon
勁難頂
唔係舊機壞左真係唔鳩換

近少少控埋去個mon真係好覺個mon低清咗同起粒粒
之前仲諗住自己少打機同睇片應該唔多覺

係
特別睇字真係勁粒粒，反而睇片打機就無咁覺
我由8plus 轉11
又黃又陰陽又粒粒mon真係想換返部8plus算

揀3g會順？

開心使用中

轉左11 成個月都覺得唔係幾好手感

識買一定係買11pro

有無人玩美版v版卡貼機

有邊個唔想, 但個mon 同$$

其實oled係咪真係會閃盲眼
你計埋快叉頭同條線 其實都係差二千三蚊
差唔多啦

我隻眼會唔舒服

用左2個禮拜11唔夠核電
之後就換了pro max

一樣,之前用S8今日轉左11pro
用用下眼痛跟住放底左2 3個鐘再望部電話都係一樣眼會唔舒服
同埋真係比較黃, 用原生相機影相同s8比既話, s8比落11pro度直頭白到開左美顏咁
希望用一排會慣

有無巴打覺得11 既電筒亮度，就算較到最高都無舊機咁光？
我發現部8plus仲光過11

巴打 iPhone 11 如果用 stand 鏡頭,
zoom 到 x2 影相 d 質素會唔會好差,
定係可接受範圍

可以接受

繼續等US$399 SE2

Bug 來 斷network就ok

入哂塵(4粒),拎去天才吧佢話幫我相機
買左唔係好耐,整唔整好

我連唔返舊錶

兩個鏡頭 色溫(白平衡？)唔同

由7升上11好唔慣冇左home制，face id係唔係冇得set一解鎖就直入主畫面

想問邊到買到iphone11既玻璃背貼
小弟無乜要求 但求有就夠 平平地都ok
問過幾間街邊鋪都無
係旺角執笠倉買左張 佢寫明玻璃但係膠貼

邊到出11比較抵？ the club?

同問

iPhone X 換 iPhone 11 係咪不智呀？

直頭係弱智

有無巴絲部機 有時聽完錄音都唔會自己開返mon?會keep住黑屏？

但影相勁咗，又可以upgrade 加容量，係有三樣差咗個mon 變咗LCD , 邊粗咗同解像差咗啲

S8轉11
一樣係見到閃會眼痛既底
11唔閃 只係720p起粒粒好唔慣

唔係話果多d錢唔肯比
係好彩冇買pro 原來會閃死人

faceid點快都冇用 要向上滑一下 蚊都訓

OLED 閃死人
LCD就粒粒/陰陽/偏黃mon

個mon咁緊要，但偏偏部部都大有問題

所以話唔知佢想點
強國整到dc調光amoled同高Hz
而apple偏係唔跟
仲要唔係錢解決到既問題

個mon由samsung提供
明陷害

成本問題

就算唔講OLED
部11既LCD都不知所謂
粒粒問題就係因為Apple有心整個低配比佢既結果
低ppi, 低像素...
但偏黃、陰陽問題由iPhone 4 年代已到有
直到咁多年後既而家都一樣仲有，完全無改善，咁多年連QC都無進步過JDI

有無人可以提供星際貼保護貼手功好嘅鋪頭呀?

一樓近電梯轉角果間

THX

有冇一兩個字母可以提供?

我都唔知叫咩名
剩係記得邊個鋪位

原本用緊7+ 諗住換11，但個mon咁多問題... 都唔知換唔換好

你份人睇唔到閃可以考慮pro
色澤 邊框 最大亮度 全部好過11唔知幾多條街

我既少少建議係先睇自己budget
再去store睇下demo機
睇下自己接唔接受到d粒粒
其實d粒粒主要係睇字,特別係睇粗字先明顯
一般圖呀片呀其實唔明顯
至於黃mon陰陽mon我相信係QC問題,
睇個人運氣未必一定咁黑中到既
至少我d fd都唔係個個中招,但係我就唔好彩

換左，好快就有得拎機
暫時無咩問題，但有一一小粒係個鏡到
我問可唔可以整埋
佢話再整就要俾部翻新機我
我就算 得一小細係邊邊就

屌，買咗11 2日，今朝起身唔小心跌咗落地，左邊角位跌到甩咗一撻色

笠返個套就唔覺眼架啦

我嗰部鏡頭都有塵

係咪係brightness到開左true tone?

Reset隻錶 重新連過

話 iphone11 mon黃個d係咪開左原色調？

我覺好正常

有冇人換左機開唔到kmb app
重裝都唔得

我都係咁

無事

上網有問題

因為你冇用過mon白既機啫

same 好白

老母買左部新11 卡住左係快速開始"正在準備傳送"
點搞本身用7plus

已經update到最新版本
成半個鐘都冇反應

agree
用過白機一眼就知咩叫黃
而且黃都算 仲要係陰陽個隻一半白d一半黃d既絕頂QC

有d人可能自己好彩無中QC有問題既機
就當人唔識set所以黃 on99

XR有無黃mon問題?

認真 我一開始買返黎的確黃
但用左兩星期左右後
變返白

無，我用部8plus做對照（因為佢同士多d demo機一樣咁白）
今次買左兩部11，一部都係正常白
但另一部就偏黃，其實黃我都算，問題佢係陰陽個隻黃，下半部係黃過上半部如有佢係均勻黃我都算
同埋我覺得黃mon係QC問題，所以無話某型號就一定黃定一定唔黃，係睇運氣

咁神奇
會唔會係用耐左睇慣左？定真係奇蹟
唉，我黃+陰陽黃個部用左一個星期多d啦
都唔見有好轉唔知有無奇蹟

唔係 拎過朋友部8仔對比過
係真係白左 至於點解咁我都唔知

膠水乾咗

用風筒吹下個mon
有熱力快乾d

冇錯係QC問題 你拎你部11落門市拍一拍 同一個setting既表現都會有唔同

Iphone11 訓醒就變左磚 點搞？

我都係咁 有時要撳幾下power制先著返

有無大神可以解答下係咩事

想問下自拍影片係用唔到超廣角鏡？

你用影相既界面禁左廣角先，之後再禁實影相粒制向右拉
就可以

原來要咁先得
謝謝

用緊XR,心思思想換iphone11

屌 岩先落豐澤拎部display拍一拍
同一個setting下 display機個mon白過我果部好撚多

true tone?

都話同一setting 一齊都熄左

試下搵另一部電話down 個影相app 有得測色溫既，影下個mon, 有數字參考

機王

唔太影相 其實無咩分別

Xr 散熱仲好
要多個鏡我唔出去買多粒個d魚眼仲好

11好似冇xr咁核電，
同埋超廣角鏡出嚟嘅相片質素一般。

但去旅行影景就方便

為左嗰鏡頭?

最大原因，想要廣角鏡

仆街 ，2020年都就到
仲有d on9用自己既無知去質疑人唔識set部機啦
永遠都覺得係用家問題而唔係apple qc既問題
怪唔之得搞到apple用家成日比人笑弱智

大家有無話點樣保養舊電

部機個HOTPOT廢咗
試咗幾張卡都係連到線但上唔到網

係咁差

通常第一水都好靠運氣 第一水QC年年都好似麻麻地

我都發覺係咁近距離好矇

3X% 就會差電, 盡量差緊個陣唔用電話最小唔打機,
唔會差過夜, 有時差到99%就會唔差

唔好低過20% 先差多數差到8X%就唔差

冇錯勁撚on9 我由iphone2G用到今日
專登講話一樣setting
講句黃mon都要比人問Night shift? true tone?
真心on9

有冇人用完wtsapp傾完電話中bug face id 用唔到

s10換11 值唔值?

值

你喺呢個post問個咁嘅問題

我由s10換11pro，值得換嘅
唔多用長焦嘅換11都爽

但唔知邊到買最平

trytry開色調 tune返d色變正常少少

唔洗咁煩，宜家開始儲定錢，粒電唔掂就拎去換電，又或者一年後換機。

我想問爆咗玻璃去華風同去Apple store價錢有冇分別?

我都係
之前仲以為係自己錯覺
原來咁多人都係咁
咁即係唔係奶野啦
根本11似係咁

無知就係咁可怕
分分鐘其實佢地都係黃mon/陰陽mon
只係自己睇唔出，無比較就當無事

去過士多試過曬11，11pro同pro max，主鏡全部近距離都矇，全部都一鳩樣
pro有tele鏡，可以用tele影近野，但11冇

麻煩晒巴打既測試
原本仲諗住過幾日去士多試下
咁即係硬件局限而唔係壞機與否既問題
可以死心接受

其實關咩事 呢個唔係只係焦距問題咩
iphone6s 鏡頭焦距29mm
iphone 11 主鏡頭焦距 26mm

你覺得6s 影近野清啲只係佢焦距長啲
放大咗個畫面 所以你先有錯覺覺得佢影得近啲
iphone 由xs開始轉咗做26mm好耐啦

想問下，新機到手，佢逼我更新13.1.3
然後呢個畫面係咁轉
乜更新要咁耐架咩？
定佢同時download 緊我個iCloud backup?

幾時先有第2 水 ??

忍唔住去士多入左個18w charger

26分鐘由 31%上到74%

番唔到轉頭用龜速祖傳5w

主鏡頭用人像mode影人，用相簿揀經WhatsApp send會彈app，但就咁開WhatsApp send同一張相係冇事，有冇人知可以點搞
**人像mode影景係冇呢個問題

我都覺得放大似油畫
同埋耀光問題都幾嚴重
最嬲係去完天才吧話鏡頭入塵,佢換左個鏡頭俾我最後d塵仲係到
我同藍精靈講,佢話再整就會俾翻新機我
我見唔影響影相就算鳩數

有冇人分享ip11 一日唔打機 只用social app 電量圖？
想考慮入手

要番工所以只係間唔中睇電話 朝早同夜晚就有睇youtube

Note10+換11值唔值

唔值

好 對上果部用過既iphone已經係7 諗住體驗返
Pro max又太貴

咁你有理由又唔係唔得，但note10+同11確實唔係一個檔次

利申準備轉會用11

11原裝差電好慢
有冇快差頭推介

Apple 18W差電器

月頭買嘅，岩岩發現死點

買30W 會唔會好D iphone support 23w charging

咁計部機電量即係得60%可以用 可必呢

我通常等出左1個月之後先買 等佢斷一斷左大貨先
我岩岩諗住訂部11 128但士多話要11月9先有
我估應該係第二水黎掛

有無人覺得升咗去iOS 13.1.3食電過之前

iPad 火牛

6s>11
正正

會
同埋仲諗住會整好數據上唔到網個問題
點知仲係咁要重開機

我睇過 其實個速度差唔多啫

30w會再熱啲 18w o岩曬我

同埋我好鐘意佢個size 又可以收起個三腳

想問下同6s 比較
11 啲畫質係咪點差都會靚過6s?

轉資料無限卡係正在設定你的apple id點搞

結果: 換新機，聽日去攞

全新賣街個隻？

可能咁早未有service unit

係(掛)，保養重新計過

咁好
公平咩

佢係咁講，佢check都唔check已經話可以換，唔排除係common case

巴打介唔介意睇下部機既機型號碼係咩？

Down歌嘅時候成部機勁‘辣’手 熱到呢

6s 換 11
用左3個星期都唔係好慣

有冇人覺得做接收信號成日唔滿格？
我住市區 就算喺街上面好多時只係收到兩三格
係咪佢用intel晶片嘅問題

好耐無用過Iphone (一直有用緊iPad 電話由Iphone 4打後轉左android , 轉返Iphone 係有d唔慣)

係咪都係搭搭地黨鐵上唔到網
上返地面都係keep住上唔到網
要reboot先上得返? 呢個問題經常發生

唔係好熟充電

睇返Apple 無線充完來仲係得7.5W 但係某 d 第三方廠都封埋 得返5w

用開果隻係momax黎 （5v 2a / 9v 1.8a) 好似無 mfi

我都係咁長期都係咁
唔知點解

你講邊個no. ?

6 👉🏻 11 (128gb)

我返工嗰到收得一格
咁係咪會食電好多

Same

係咪無熄wifi

用左一日已經返唔到轉頭

有冇人iOS 13.1.3 呢個位拉唔郁啲apps即係原本可以想左向右拉，依家好似死左咁

有冇人iOS 13.1.3 呢個位拉唔郁啲apps即係原本想向左向右拉，依家好似死左咁

琴日買左黑色128

無事
利申：11

有冇人ios13.1.3有啲pdf開唔到
用8plus嗰陣全部都開到的

有冇人玩緊卡貼機

最後都係上台出左機

xr換11 128綠

知唔知11個仿3d TOUCH 個感應時間可唔可以SET短D?

已經係最快、最短

收IP 11 128GB 留TG

重開機啦

你哋開新機後yahoo mail app登唔登入到？我登極都登唔到，係咪ios有bugs？

上台出機cmhk最抵?

唔知你有冇試過
因為我係wtsapp, 想禁實個對話做轉寄/COPY動作, 唔係成日detect到

試下連禁兩下，普通力度、速度

原來可以連禁兩下

想問邊度買平d

睇片聲面唔同步 係os 問題定點

我睇youtube無問題

push

仲用支那移動

仲貴左啦
公價$5999
信用卡回贈$100
信用卡優惠又$300

睇左，百記，蘇寧信用卡回賭
CSL即買減300，但當然佢地只有黑白紅色

回贈

無咪全世界都無紫色現貨

Apple store有

得銅記有

依家部機係咪仲有問題？

iphone 8 值唔值得轉會11 ？定係等多一年
心郁郁

每次金鐘去tst empty r 總會上唔到網 斷一斷
同一個台隔個部三叔冇事
入硬intel 數

有無人部機連WiFi 要等三、四秒？

有冇人插左耳筒後播歌會自己停同飛下一首？
同埋無啦啦彈siri出嚟

似係條線個制壞左

機同線都係新架

SE > 11

iPhone 11 播唔播到4K片同埋支唔支援HDR?

Me2 真係好爽但舊電真心麻麻

7plus 升唔升 11好

講真7plus電果方面又未到要死，勉強開省電都頂到一日大半日，個mon又唔差得遠...

係影相真係屈機不過trade in都要補$5000

仲用到既話我覺得可以等多年...除左影相 其他真係唔係話好大分別

原裝差真係慢到誇張，佢個18w charger要唔要 買多條線

要 佢係type c to lightning

下年傳唔再用m額
睇你搏唔搏

有無巴打知道呀？

換左iPhone 11 有兩個問題
第一個係個插頭一時時接觸不良 平時正常用都冇乜野
但有時hi左下就齗左 （插緊耳機）
第二係 瞓覺之前有80%電 瞓醒會冇左10-20%
兩樣一開始買番黎都冇乜野 係最近先出現
有冇同路人 有就留個言啦

我之前用原廠耳筒試過 重開Apps重開機會好一排 之後又會再壞過 之後換咗Airpods用咗成年又冇咁嘅問題 換個耳筒試下？

Youtube只有1080 無hdr

6s換11好唔好 想換好耐但又唔想換11pro咁貴

其實11抵唔抵屌 係性價比上

11仲唔夠性價比？用左3 4年 係時候換
我自己都6s plus換11pro max
雖然功能唔吸引 不過頂唔順又lag又倒水
況且下年部機正咪trade左佢

有冇人㩒㩒下個mon會叮一聲好似鈴聲響一下就停咁，唔頻密但好智障...講緊我已經開咗靜音
Ios13.1.3

iOS 13.2

唔該曬師兄

11樣樣都好只係重咗啲，懷念用咗五年嘅iPhone 6嗰種輕同薄

我用緊pioneer耳機+轉插頭
條線一郁就唔知點解會停歌同開siri
好奇怪 可能要換落過條轉插

ip6 好快冇電。。。

見到apple store間間都有啦
但豐澤個d無 無得死埋佢既優惠

想放部白色64gb

去d偏d 地方會唔會有機

我10月1x號 豐澤有買過128紫

有原廠耳機成日失靈，插咗等於冇插

但我覺得問題係電話個接口到 因為有時差電都有依種情況 雖然唔係經常性發生

3個model 11一定係最抵

上年XR核電已經抵玩
今年仲要降價 屈到仆街咁都唔買又等多年咩

我都係個接口有時會失靈

xs 平過11，係咪應該買xs

換電話無話唔好 有閒錢就換

岩岩6s上11

6s上11
無得輸

6s 呢排成日斷wifi
夠電水倒咁
用幾分鐘部機就超熱

諗緊換11定11pro好
11條邊接受唔到
11pro自己好少影相用唔著三鏡頭

我7plus都係倒水電加部機超熱 最後頂唔順換左電話
我自己都係接受唔到11條粗邊 同埋想用返細機
最後揀左11 pro

細機轉大機嘅你地用咗幾耐先習慣到？
利申：iphone7 仲諗緊轉唔轉11好揸上手覺得好大部好厚 但相機同核電又好吸引

2星期 仲未慣 全程雙手

老老實實 既然大家都係6s上/想上11
可以頂得住部6s咁耐都唔係追款既人 換完都諗住長用

11/11pro 睇外型揀啦 我揀左11因為顏色同（聽講）lcd mon壽命長d 反正我信了

本身部6s功能正常 但電倒水同唔夠位
換左11無後悔諗住用到total lost

想問下買11 128gb $6500
點買先最底

電量如何？算核電？

256感覺最抵

一星期，機身闊咗唔大問題，但仍然覺得重

咁大冇用
依家部機128用左咁耐都係用得7,80gb

唔計迎新，C 記-$300, hsbc 銀聯基本簽賬有$24獎賞錢, apple play 再回500. Total 扣$824 係唔係叫抵？

係百老匯出左部11，但機背鏡頭位花左
應否換部service unit

我托朋友個朋友買（apple做)，9折 $5849

st回收最低5900

發左達未?

買左11 各位 建議 自己出去買返個 third party pd叉電器 同埋一條 mfi type c to lightning 18w叉電 都差幾遠

邊到買 有推介?

深水埗/淘寶

ldnio pd 18w $60

pd to lightning線 求其有mfi $40

功能方面11同11 pro相差唔太大
11係抵玩
但外型我比較鍾意pro

C記係張?
本身用紅卡買左11 pro個D
仲有得用apple個個500? 用第張hsbc?

用開se, 轉咗11,覺得震機好弱，有人打黎都feel唔到，係咪我部機有問題

唔會慣到下次再換都係換返細機

我iphone 8 plus轉11 pro max 覺得對眼好似唔舒服 係咪正常？ 定係關mon貼事 好似未用貼既時候無呢個問題

Oled頻閃問題

係咪光d會比較閃得無咁勁？因為我LCD用開暗

有冇人用過

led越暗越明顯
lcd沒呢個問題

8, 8 plus, xr都有好多陰陽mon

知唔知WALK IN 士多有無 IPHONE 11 128綠

升左IOS13.2

電量%冇左？

冇得再顯示仲剩幾多電量？

喂有冇人得益於PS4個remote play功能？係咪屋企插住部PS4上網，出街就可以用iphone玩返

咪玩啦

事實係玩到

有冇人用s10+轉iphone11？而家心大心細中

二手 XS Max 256GB 定全新 11 128GB 好，如果XS Max平啲

靚Mon vs 影相

S10 轉 11 首先要克服重量問題 加埋套同貼222g

Xr上11,仲諗緊黑色定綠色好

66

apple員工唔係85折咩

個定位成日錯，收工收咗7個鐘，我個定位仲起公司

正常，唔係你部機有問題
由iphone 6 開始，震機係好弱

我未換前用6splus。差過

熄機熄成勁耐係咪正常？起碼30s以上，之前用既iphone係全黑所以5覺眼。13.2有時用ig msg reply人，禁5到打字，錄音影相個行。但其他制又有反應，5知app問題定？keyboard有事，靜係喱個app

屌，我2年前部8plus無，個mon又白又平均
今次換機反而出事大倒退
就黎2020 年都仲有陰陽mon
黃mon就可以話係色溫問題,數數
但陰陽一定係QC問題啦掛
特別白色畫面兩截色咁好難頂

換pro啦

11 pro max更新完之後藍牙成日斷線

好撚大部機 同埋無home制唔慣
轉app 向上掃 control 向下掃同notifications 撞咗
又無3-d press
利申 7轉11

習慣問題姐，嫌大就買之前試真啲先啦

利申：上年8轉Xs手機size差唔多但mon但大成吋都係細機正

pro 都係大
仲要重d

Pro細啲同輕啲喎

個三眼仔凹套 都係好厚

iPhone 11 8.3 mm
iPhone 11 Pro 8.1 mm
iPhone 11仲厚

係bor

以續航力計iPhone 11 好定係11 pro 好

11 pro 多1個鐘

Apple pay再回500？

有d 片 11pro 舊電長d 相反 多數片 ip11 長d

更正:Hsbc + Apple Pay + 銀聯有8%，128GB 應該係回$480。

左邊向下掃同埋右邊向下掃
又唔算撞

部11 pro有時無啦啦有D好怪ge響聲,1秒到
唔知咩事

c記係csl？
係咪唔係csl客都可以買同trade

C 記 = CSL / 1010. Trade-in 嗰d或者其他問題去門市問會啱d. 我都係見到佢做緊offer 先分享一下.
(再重複一次，128GB 減左300 之後攞唔足applepay+銀聯嗰 $500)

有冇人講電話成日唔小心撳到個keypad d數字

我買有85折
11 128GB 平左差唔多成千蚊
你比你朋友水左

我就用耐d先買
好怕叉壞機

巴打你好彩。我前年買8plus，好似求人咁store都唔換，要星加坡總部決定可以wo，之後寄咗部新機過嚟，都係上白下黃。上年XR，換咗兩次mon都係上白下黃，精靈話睇唔出，store經理講兩次之後唔會再換。總之run濕九test無問題就當無事，之後去store睇d demo機都係上白下黃，無𨶙計。apple 宜家標準係咁，應該講宜家生產lcd嘅廠退步好多。

留個tg傾下野

有冇巴打部機好似我咁鏡頭之間同埋外圍好似有個印咁

如果岩岩買完新機 set完
先發覺機背有花痕
有無得換？？

冇

之前買
藍精靈話即場開見到有花 鏡頭入塵都冇得即場開多盒

之前仲有班機都唔知幾耐無買過既人
係咁話現場發現有咩問題都可以任開新機
但明明比錢個下d職員已經帶晒頭盔話要留意返任何情況都無得退換

咁其實真係佢部機有問題喎....

我都係咁
同你個位係一樣 好似有油積咁
我仲以為係自己問題

終於有人有同我同一個問題

我有時熄機要45s

真係好撚垃圾 之前係台灣買完有邊位花左可以返去即換 最後換左2次

買左兩部iphone 11 發覺兩部GPS 唔多準
iphone x, ipone 5, 7 都準過部iphone 11

GPS 係室內有好大偏差

之前6S用nike app跑步好準
11完全係鳩咁畫

係咪冇得換返

我岩岩打去問
佢話係新機喎
佢話翻新機係用唔同盒

ifans信仰最重要

比正價都死要去apple store買

黃mon係咪冇得換？玩過十幾部display機 熄哂true tone night shift 同一個setting下我果部都黃好撚多

由6s轉11
除左wifi接收差左其他都好滿意

其實呢
你真係去換一次，到時咪知佢口中所講所謂新機
同你自己比錢買個陣佢比你既新機有咩唔同囉

佢d display一定係揀部最白最光既出黎
一定唔會見到有黃既display機（所以話apple唔知有黃mon既、覺得黃係正常基本無可能）
你用佢地黎比只會愈比愈傷心
同埋士多既環境燈光太光，就咁睇你部機根本睇唔出係黃
我當時係現場開機都好開心 以為無事無中招
結果一返屋企再睇...diu你陰陽黃

我冇去問過呀
因為身邊朋友其他色冇呢個問題
我一直以為係污糟 係咁抹都唔得
可能係黑色先會咁

研究左咁多信用卡回贈
去store買最抵

早排去中環買
個藍精靈話開盒有問題未出門口可以即換wo
佢話出左門口就無得換 只有維修

Ios13問題
你試下將舊機升上13就知道gps一樣咁廢

有無相望下點陰影屏

係 勁撚仆街 我行左幾間apple store 比較吓冇一部黃過我

5夠未屌你老母

換左啦

想問下pro max黃mon嚴唔嚴重

我之前都換咗機，用用下正中有死點
都係開新機比我

靜音mode 左 有通知都唔會著mon?

Setting已經開左靜音時震動

但係都係唔識震

有無人有呢個bug？

[/member]唔知有冇人換機
我紅色128GB 豐澤出機 有單
用左一個幾月
想換返部黑色 128GB[/member]

無得咁換喎！
放咗佢補錢出過部

有無咁多問題

好人好者同你換色

落過地定廁所呀

乜都冇，係想換返黑色姐

準備轉會買iphone11，想問下apple store係咪有現貨，定大家都係上網訂

正常都有現貨嫁啦依家

唔該巴打

部機個震動反饋好似鬆嘅咁，你哋會唔會

震動強度可以改紋 ？ 好微震動

X2 完全feel唔到

張信用卡終於到
但見到你地講到咁多問題
認緊買唔買好

再諗既話 新個部又岀嫁啦

好似up咗上13.2先係咁
仲gps更加唔準同易咗發熱

陰陽mon 背面花 鏡頭有塵
check機仲有咩要注意

屌我都係出完張揸打見你地講到咁多問題hold 左係到

過資料過咗成兩粒鐘都未過完

無啦啦部機個鎖定制有問題 撳完制個mon隔一秒先會熄
喚醒嗰陣又無事 好垃圾

有無人知點過返啲whatapp sticker?
用返iphone過iphone
佢係就係過曬對話
但係sticker一個都無

pro max 充電位左邊幾個窿仔有咩用？

🖊 ？

用7轉11， 用itunes backup左。係咪就轉到資料落新iphone 11度

Yes

直接2機過最方便

唔明

開左㩒兩下制用apple pay?

不鏽鋼邊有冇花

四個窿？Mic

唔係喇叭阿可？

喇叭係右邊

如果想分期 邊到出好？

好似分期都喺跟官方正價？smartone要24x270

想問 打機點樣disable 係m字額顯示 d制㩒唔到

聽下歌 部機都會發熱

其實iphone頭10%係咪假電嚟
次次都用晒頭10%都成個幾兩個鐘
但之後就計返均10%一個鐘到
岩岩重投apple好奇問下

想問邊度仲有得買冇伏嘅iphone7

13.2.2有冇巴升左

到依家仲會諗 iPhone 7明明8仔都已經咁平

我升咗，暫時都冇乜大問題

岩岩換左新機，過哂資料
啲相全部齊哂
但係之前set 左album 既相 就唔見哂
即係個相簿空白一片
想問應該點整？

之前行過time square 蘇寧重有啲貨尾iPhone 7,8,X，封哂塵

更新左，5秒就熄咗！

鐘意iphone7個design想買返部金色
ps: 用緊XS

face id解鎖真係慢過touch id好多

11條邊好粗
btw 猶豫緊白色定綠色

綠色
初頭用都覺幾粗 但用一排就慣左冇咁覺 但當用部x/xs/11 pro呢啲一拍埋就......

用落唔係好覺眼
可能係四邊幼度一致冇對比

部嘢咁大應該要有排先習慣到
好驚跑步/踩車擺唔到落褲袋
利申：用緊se

13.2.2
更唔更新好？

唔洗驚 一定跑唔到步。踩車就好勉強。 部機太重

我部黑色都有
抹完好小小就算
無壞無剩當睇唔到

你用咩抹?
我抹極都冇好過

用酒精濕紙巾
抹完再用乾布抹

呢個時勢用密碼啦

hi

想問apple官網買完 係咪一定要跟佢個日期拎貨?
遲一兩日有無問題?

想問下 iphone11係咪唔似iphone xs咁上下都會出聲..

我用緊嗰陣都好倒水
你部機依家點有冇去check

11 乜嘢色多人賣

新色
紫 綠

完